連登既厭女症、大男人主義同處女情結真係好撚嚴重

如題，連續睇左幾個post都係咁

已準備聽連仔搬D ON9邏輯出黎屌人

都痴撚線，仲要大條道理話女人係男人既附屬品

現實都係咁，只係放係心入面

睇完樓主post之後
覺得發人心省
今晚出多2錢力打隻女奴先

好叻叻呀你

上連登仲要擔心自己唔夠woke自我審查不如唔好上

同睇重口味咸片一樣道理
發泄完做番正常人ga la
上連登勿認真

Simp

點會 明明全部狗公見女就奶 同瘤主一樣

關自我審查咩事呢

連登對女人恕氣好撚重

上來個個users都係有個句講個句

咁先叫網絡世界
全世界討論區都係咁架啦

千錯萬錯都係女人錯
就黎唔小心仆親都要屌女人係雞係公廁！！

無講過佢地唔係有個句講個句，就係無保留所以先show到厭女傾向出黎

一出世就有八達通嘅人係唔會明

唔明你意思

係真

無幾耐前先見到有連仔話就算無性經驗既女人都係雞

quit 連登囉

樓主好中point 香港男特別連登仔 真係心理有問題
完全靠唔住。怪我地溝鬼仔又唔諗下自己又窮又廢

識得個公屋女仔 成功用八達通轉去住獨立洋房

伊斯蘭教法最適合連登治國，隨時專制保守過沙特阿拉伯